［有片］下午觀塘有手足被捕 黑警沙展：你痴X左 入新屋嶺啦

下午3時許，觀塘同仁街近港鐵站A出口位置，有數名男子在民政事務處壁報板（即觀塘連儂牆）上張貼文宣，內容為變態辣椒Rebel Pepper所畫的「病毒之王習近平」，諷刺國家主席習近平及武漢肺炎疫情。突然，有衝鋒車駛到現場，警員下車後圍捕這批男子，行動隨即引起市民圍觀以及用手機拍攝。其間，一名警長失控辱罵圍觀市民，令市民感到相當不滿。未幾大批警員到場增援，並將其中數名圍觀市民帶到防線後調查，這名警長得勢不饒人，不斷挑釁其中一名被調查市民，例如「收皮啦」、「傻X咗呀」、「曱甴」、「望住我啊」、「入新屋嶺」等。

在場有電訊sales不恥警方的行上前聲援，亦遭對方截查，其後多架衝鋒車到場，大約有20名警員在場戒備，氣氛一度緊張。至下午4時許，被查市民和張貼文宣男子均被警員帶返警署，在場警員用黑色膠袋遮蔽文宣後，亦陸續收隊離開現場。

市民圍觀以及用手機拍攝.

算尻數啦, 革命, 革你老尾

貼張文宣要人打交陪你坐傻的嗎

手足

你啱, 貼張文宣要比狗咬, 睬你都傻

駁唔到

得罪講句 普通香港人喺狗面前戰鬥力係零
現場仲要十幾隻 自己諗

所以咪話算尻數, 革你老尾.
有講錯咩, 定你有路數入手武器又有軍事訓練提供

gym都唔係個個做啦軍事訓練 出到去個個都係生命值硬接

Pish